win10求救，㩒唔到，唔知點算

john linux

樓主個樣

都冇出樣,求救啊唔好理我個樣

同我擺電腦個位一樣